【賣魚西施】索爆網紅幫屋企人街市睇檔 網民：突然想吃魚

網你老母紅

臭腥

魚腥啲定佢腥啲

幫佢奶閪

台G除左露肉仲識乜

亂倫

悶唔悶呀傻閪 賣魚上位 做地盤上位 搬野上位

扮晒野